有冇人嘅女朋友從來未試過係自己屋企過夜？

叫極都唔黎，屋企有人都算啦
冇人都唔肯過黎

職業病？

你間屋咁細

可能冇藉口同佢屋企人交代

樓豬屋企?

驚你發現佢原來有賓周

當人係雞？希望你係假膠啦 唔係無得救

樓主咁靚仔?

唔信任你咪唔過囉

上格床 點過

有咩問題